hi 淡友 (380)

富途送建行股票，岩既拎去

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

3

升

又一個POST

push his mum

上禮拜五allin牛就發

1001我主場

升到3點跌

殺埋262

無牛係手好痛苦
好想追

今朝all in 都發啦

今朝反手唔切

完全唔接納 第2d意見
未食返哂囉
市場巴

Me2

你講緊我

26200 DH嗎?

衰公出黎拿

有阿爺根本睇乜指標外圍都係哂氣

千升之日!!! 轟呀!!

差唔多啦 唔比走熊

今日高位明日低位

估到你

晴巴又唔領導大家

有排都未到，今日係有成交配合

黎緊仲有得升

巴打果100手點

忍唔住。。

再入左
69857
0.065

265 坐左成朝... 由腳震變全個人震

觀塘又有，尖咀又有，cheapcheap哋旺角都有

升600

好食please
想食大蝦蝦頭

熊市升六百

牛軍止賺再加熊加狂沽

仆街了

都未打 仲有機會 不死鳥係會浴火重生

半日600億

聽日應該265

你就好啦
大勝

收皮啦屌你老母

今次睇黎係真心

媽的 好暴力 厲害了

真係聽日？

屌我講你知，咁咪踢爆我個飯堂

今朝388熊啪左輸左7萬 反手追番1萬

有無人依家反手熊

信
allin 255牛

阿爺托市係連托 唔出奇啦

輕輕鬆鬆袋10雞 你地慢慢沽啦

你好傷

行入icc ritz ,拎疊$1000紙出黎，乜都有得您食

仆街 d牛一放升幾格

信念唔夠

托到星期五

熊軍而家就好似哥布林咁

你好似258 食左？

呢個真

走唔走好

今日應該真係262
聽日升多300就265啦

手多走左半牛

睇下
而家d CD-ROM先肥仔

唔緊要啦 係自己決定食一轉先 唔好覺得自己做錯

呢堂好貴 所以我學識唔再用自己錢過夜
都算係好事黎 襯仲後生

你肯定今日上唔到？

巴打一日已經翻身
我仲蝕緊

有排追

ritz 有鐵板咩?

101 果間就食過我覺得ok

Call平保定恆牛好

唔對路衝番入去

大家一陣學多d

slayer ho ball

去到262應該會free fall, 比大家上車

刁!

今日會唔會263架

跟

期指升700

燈

今日270

等我食左先學好d

認真？

我已經分唔到邊句燈

你之前蝕左$ ?

係囉

係呀 今朝同客開會 臨開會前心急 禁左粒痾in 掣 番黎一睇

邊度有熊掌食

屌我星期五一野睇哂漫畫
係幾好睇

呢句我估真

放完又入。放完又入。。

🤦‍♂️🤦‍♂️

個嘴同對手好撚辛苦

個嘴笑淡友笑到停唔到

對手數錢數到手軟
媽呀

賺咗過百萬?

嘩屌

聖女

有冇人262會熊?

你又有睇

睇BB中線都係265 打穿去埋270都得

千升之日!!

隻67731啪咗

賭仔贏錢時要請朋友食飯

阿爺+106

小米之神 復活!!!!!

都痴撚線
6百點啦

講錢太俗 大約買到樓了

好勁港女今日
爆升

有問題？

咁咪無賺過

原來完早市
miss哂成個反彈

每集都有女女比人女女女
我鐘意佢個故事設定
完全係細個玩RPG 個d 設定來
我好鐘意玩RPG game

布神 in 恆牛定平保77.9 call好
已有qq call

我又獻下醜先
對比大戶恩我係0

阿爺上證表演升150點，港女殺完262重熊都唔洗回

吊 係咁睇咩都無入完全唔回

今朝0 操作on99 揮手區

1. Ihell

今日30000點？

唔緊要啦 都係無左21k
諗下我無左70k你就會覺得開心好多

388 2318 700 hsi

放左幾轉牛，放極都唔識回

67331

有。。。。
全部都係汁5-6格走

我都試過 信念唔夠就會咁，幫證卷行打工

又拉埋我落水

偶像

你肥到襪都著唔落

布神大戰海狗巴

成個name list得佢一個既話會好好笑

知你賺幾球啦正恩哥
我知錯啦

佢痴線架

咁咪幾好，個個都有錢賺得我無

今浪係翻身浪, 近牛一出即刻變得唔算太近
掂年低位, 大成交大升市...

係烙印，烙印嚟

如果我話你知..只係信念倉呢

去買機啦你
升咁多

今日廿皮
唔pos倉啦

仲喺度

60359新出架?

下次幫我禁埋OK?

牛軍凡事留一線！
贏左唔洗咁串靜靜數錢就夠！
今朝加左！

斬

升200幾果時 叫左要入牛就入 25750止

收錢
但聽日繼續升

以前玩過隻rpg game入面d怪全部女女黎
打贏佢就有h scene

200 手 24515復活啦

渣緊小注牛仔 加唔加注好
原本掛緊262加d個股沽輪 而家都縮縮地 半日就600點
一陣真係彈到270先回就坐艇坐到

斬
呢度高手話262 上望265

怕miss左
想問下布神係咪已經轉左身

係咪勇者乜乜 用性黎戰鬥？

無啦，miss 左開巿個下唔追啦
等下先，因為會all in 所以要小心

幾錢成本?

266熊應該點部署

晴巴公寓，用性黎租屋

再大殺四方

我係尖沙咀番工日日去捕白巴先！

點解咁講

如果係275 熊都仲有得救
263 8成穿 你諗下

走啦

點回呀 坐穩500點

上一次食係Harlans 食buffet 食過，原來都成2年前

2. 清隆訓街

輸廿格, 即係今日買啦

三角大師呢？

有人陪我咁好

Call齊哂 等你上

會唔會上返280？

80手here, 為既就係防B浪

成朝唔見佢

今日應該無三角

屌一樣,跟住入下熊又蝕dd

今日262 見DH未

我睇唔開

249牛開始升得慢
要唔要換近少少

信念 避一避先再沽

今朝得一支棍無三角型

果度唔係食蝦毛嘅，係食龍蝦

加call

hi 好友

龍蝦

係呀，我成日都化妝

呢幾日就算美股崩盤應該都無用

800萬股定落左800萬入26300熊

你自己話事啦，你咁勁

我去捕你 白巴 肥仔先

信念兵

股

想睇

極限撚, 好似唔錯咁

仆街

排隊去撞白巴

打柒你
有鳩絲

800萬港紙買263熊佢應該做左莊家

靠國家隊頂住姐 如果之後佢哋頂唔順跌得仲甘

有咩暗號 特徵

排

走

牛三高追牛等30000

分兩注 262 會回 一回就入 再落再入

屌我隻261熊啪撚左 冇曬信念啦而加

虎蝦都有嘅，你去前打電話訂囉！

有三隻腳

信念之子 -6平左未

佢唔會平架啦

畫埋眼綫添

佢坐到290都得，點會平

我都想知

熊軍，有本未為輸，唔好鬥氣

斬啦...

sushi 先
今日心情幾好

走唔走好 信念263

立即處決

信念

勾結外國勢力逢高加沽

麵麵威力真係😂

+1

係330呀

無

邊間好味ar 我都想食

上聯係 HI 下聯對到 淡友 就係自己友了

屌嬲 岩先要做野261早走左牛

佢玩期又有錢，坐到280都得
反正最後都係會插番落去

有嘉明

點解入call
你地覺得有排升？

埃及人

有冇機會算270

唔夠信念
開市秒反手

今日唔會回都唔回掛

有個鰭字就好味

有本有信念
無本就唯有避

雅典軍呀

冇左16萬

價外8-10 短， 10-20 中，長唔撚洗撚諗，跌硬!

屌 好撚近我

講明258去止蝕，你去接火棒，幫唔到你

都差不多到262啦
午後開市即斬
到262再分注入過？

我覺得唔係

邊間呀又

布神 繼續望月底248？

波斯人啦擺明

The Dungeon Traveler

我呢邊有幾間

元氣

第4點

我知錯啦

B浪去到邊？

wa，真識食

上證咁樣，冇啦

你屋企

今朝大注 依家小注

檢討番先，指標真係work嘅，信念其實係要信自己分析。學白巴講，衰咗就要睇吓自己錯咩。

唔好同我講 開市無走 打左靶

贏番幾十個未

有慧根

板長好味d 我好無大志

布神睇彈上幾多

屌去食千兩啦

開市放咗畀人 仲要現價0.049 0.05有人接咗
感覺害咗人

做咩講粗口

仲有熊軍講信念

唔知今日有無可能就265

走左就得喇

成千點 好難

今日262，聽日265

賺返有突
仲賺埋星期5豬嗰啲

唔會啦 262應該就收手了

262 雙刀
熊個邊就-1/遠熊 由得佢蟹 點睇?

轉頭262 有機會回一波 記得食半先

奇蹟日

狙擊270 肥熊

咁牛仲過唔過夜好

3. 大大

一個上午 牛軍營 多左好多人

今個星期 上270

間野好貴 唔敢入去食

呢度無哂淡友啦

真淡友真係身家都俾爺閪食埋

我會留 四分一過夜 外圍唔太好

有個鰭字都係咁

點解識郁既

所以我先話係大戶飯堂

殺硬 仲比位你走

我買得好少 食哂算

當大戶開善堂咩
啲淡倉俾人夾曬
食啲熊仔補補身

終於補番晒跌800點裂口

念力

一定殺 唔使諗

我諗住全過。今日美股好似有業績？

開市不問價追牛。。。

我都想郁下

然後坐

3點一定回

之前都跌得好唔健康 super
所以好合理

殺完回返波先ok?

食完飯會回啲，嗱指標講咋
升撚咗六百仲想佢點

牙籤你不嬲都係牛軍嚟

過唔過都冇分別啦

大家咁話

發覺今朝走左271,275熊有D ON居, 應該上唔到

愈回愈call call過夜唔怕夾 ？

一陣入返咪當賺左

聽日有可能企隱，驚死嘅睇埋聽日先玩都未遲

有冇手足可以教我調整心態 第一次輸一半本

不如放熊軍一條生路 ？廢熊應該止蝕兼反手

有無人熟美股
幫手睇下邊隻道指股 今晚有業績

等上到262 265 再入返囉

瞬巴d牛今朝買定？

又諗住入幾百手？

262破完會唔會跌返d

我同你打上去問雜總

Thx Ching

今個月目前有117頂HSI衍生到期, 仲未計個股, 期權期指
大戶食哂淡倉唔抽上咩

一陣開市會回 大家睇位熊

今個星期美股又業績
又有GDP 一出事就...
如果係好既話就..

gun 250萬股265熊會唔會太多

有阿爺暴力托市

但呂布話大戶淡倉未平就比人挾上

呀爺 唔知頂幾耐架 睇都睇老美先

仲有人惡得過大戶??

幾多入好

內地會唔會人為性見q咗底

幾時入

習總一走,即FREE FALL

麵麵

跟你地玩算

麵仔

好明顯見左政策底

大大戶

白龍王

好似又睇錯位

last fri 淨數-1950

大陸只有唔救既市 冇救唔到既市

大户 有料

thurs -689

係 一開即入

唔係呀，你好準喎

你係大戶既，坐隻遠熊就得，唔洗點操作
每升500點，掉幾球出去，下年見22000

坑爹！
係阿爺同面神勁
我老散黎投機心態

係國家機器面前 所有大戶都係老散

食半留半定過夜

fat fat

270見各位

有可能轉左下月或12月, 今個月冇咩可能再新底

今日做淡成功
加重注

270見

到底係熊2定係牛1

蚊型散戶呢

阿爺正仆街
撈底

睇番新聞 幾隻大隻美股 業績勝預期 之後果d 希望都係

大dodo等你指令入熊呀

開完會返黎升左六舊
熊軍死剩幾多個?

今日陣亡

你已經輸少350點，要感恩

好多人死坐

跟番師父玩算
佢買乜我買乜啦

去緊IFC

反而想知美帝GDP點

都玩咗咁耐貿易戰啦

都係個句
唔升點跌呀

咁小米put 坐定斬好

周五有

走263換遠熊算

理智熊軍 開市即走

升市莫估頂

好彩隻700同388熊走左 唔係唔止坐 隨時打埋

有無開始入番熊？對沖

想入66739 大家點睇？
覺得26500頂盡

小米都驚

你真係劉德華？

諗住信念睡眠大法...
一起身已經無左40格 cls company

午市262追牛有無得諗

買遠熊

再加即日睇個市操作應該冇死

不過都係練好心態最重要

小米唔係藍籌股
唔入指數 點托都唔關佢事
驚乜 我仲等緊佢14蚊加沽

Fans錢

點解可以有咁多錢

今個星期 270 得唔得

又見證一大戶

順勢而行

幾球上連登買牛熊 cls

280

好多大戶 蚊型戶出唔到聲

佢地一格= 我成個本

就快262

5球呀

布神都話左258要走。
仲sh果d熊真係

無break

分分中升成700點

去死喇 262 一日搞掂

262

估中左
應該差不多回啦我估

先食一半65376

輕鬆升穿262

仲上緊

262打左

290

垃圾262

我以為拎幾皮出嚟玩都叫大户

點知有人拎幾球出嚟

叫我呢啲幾千嘅點

yourname

唔明有乜好驚，升完加沽唔好咩？？

好難講 我買番d熊先

似仲想上

有5m 本拎左去買樓喇

叮噹~下一站263即將到達

262都打得穿 晴巴反唔反手

哦 掃埋263

4.5%上證

話殺就殺262

加熊提下我呀大佬

好痴線

＋115

千升之日

幾球走去買牛熊

CLS

爺閪真係cls

又一日大奇蹟日

700 開車....如果上到300 想開沽添

牛軍坐定定食浪喇 寧痴熊對沖 都唔走

263今日唔好諗住走

CLS

幾球今日買牛變咗成千萬

qq

好似好耐未試過千升之日

明明話不問價追牛但又無買到牛

加熊了！！！

列口補完！！！！！

好友止賺！！！淡友加沽！！！

之後咩事唔洗講啦

半日升600

全日收市1000啦

回都唔撚回，大芋芒鋪好嘢

收到

逢高加菇！

夜回

加

好惡

63格中

不如你坐定啲再入啦 咁追法都唔係路

呀爺想補復式一野補gap

回都沒得回了今次

牛仔食哂

痴線 完全唔回

見到有人期指加沽

早走左加都無得加

落啦落啦屌

Who

走左熊 加唔切牛

梳lee 下次喺街唔炒期

急回 晴巴大賺

飛雲要出沒?

67303

x2

落完 上得

53格
要幫上次千跌既牛報仇

700

岩岩開市急升邊個敢入 0.012果陣

我地沽得未

而家引緊咩?

上證4.6%，仲有

引大家唔好買

沽！唔沽點升

咪呀，仲有得隊

恆26600 call opened

未食過

咪就係 急回左 佢賺死

唔牛都唔熊住！今日見頂？

入左 袋緊幾格

由今朝開始唔敢入牛, 吉倉到依家

RSI一棍

冇頂

財不入急門, 成日想一夜致富, 好易俾市場教訓

有幾球玩現貨慢慢賺上去仲好啦

似未到頂

轉左去玩銀河call $50食

26200再加沽兩張

引熊阿原來

唔敢唔入熊又唔想高j牛

8格有無食

好撚辛苦 數錢數到j都軟

CLS...+118

追唔追牛好。。

爺西好勁

無限金錢大法！！！！

263熊死期到手

千奇唔好做淡，個勢上緊

好多人破258先追，升多千唔難

牛師傅隻call 點

邊隻

將軍, 可惜你D卒仔死哂 包括我

靜呀

食左

回下啦好唔好 唔回點加牛

勁

爺西千成之日

屌 朝早無入Q牛

牛過唔過得夜？

fat 到仆街 袋左成900點

爺西仲有貨

我唔會，只會係期指做

上證升過5%會唔會停

我1000點

可唔可以牛過夜

而我只能夠打個和

放下屠刀.... 坦坦白白同佢地講番啦..
而家你個心都已經亂晒 再入都唔會贏好多

爺西 想企返2700

265 係咪Jump得

呢個價位入牛是否不智?
睇圖好似已經回左咁..

等部XR等得好苦

回都唔回下，on9

我弱 唔敢252入

對沖做唔做好？

穿280先入

呢個真

心急追數真係唔得

個勢第一日喳啵

概念圖

仲黎

唔駛擔心佢

講得岩 千奇唔好諗住借錢追數呀

我地要番27000

穿267就已經係B浪

全力g 持

阿爺好可怕
邊個敢再得罪佢
真正亮劍

同我沽盡佢

今日升夠啦
回返晒佢唔該

+4.9%

聽日幫你止蝕

Qq 爆上300

想知put 左2318 嘅巴打走左未

屌，266熊真係好淆底

27同我上

高追左牛。。

死硬

咁點解唔走

我都係呀

聽日打埋你

依個勢佢上左300都唔敢PUT 佢住

上緊263

牛唔牛

準備日日都數錢

5 球買收息股咪得，洗乜貪佢每月嗰幾皮。

Anyway 你抖抖先，冷靜下，睇準個頂先再出手啦

入5手玩吓囉

on9 上證重有得升 港股重妹升緊

本來目標價27000 我覺得要提高

爺西回返少少

夠膽升1000 我屌你老味

爺西托足一星期

講左成朝，你都仲未走

佢本多終勝 唔夠本金會再搬錢 殺到上280 佢都夠比

下個月頭280

暴力拖+外國又無野...唔通真係千升日

比你FAKE到爆啦我

永遠無高J

上追就坐 屌

明顯見到港女跟唔足爺西個升幅
如果爺西企返9月尾期結個位，港女最少要上返278

期開始回

咁快托, 邊有力燒銀紙

如果美股今晚做好 聽日就

買左港股兩個月 第一次覺得個市真係升緊

原來係你 小dodo

熊軍高J即回

嘩屌

爺西急回
一陣我地可能見到爺西倒跌

回了

.................

平曬2628同恆指好倉 仲有咩股call得過

5.3入 5.1溝既1398睇咩位沽好

時間值無輸咩

港股有得沽，上證冇得沽

回了回了

不如算啦認豬

全部都開哂車咁制 我27都係博下

RSI又棍落

假回

布布 d hsi 700 2318 call今日平唔平

國指call唔call得

allined 先走黎回

高追指數牛 20格食咗

係咪要開熊啦

認同 所以食完一轉就算 準備再撈牛

我死坐爛坐算

258落唔落到

Gun

好多人見補回裂口就做淡

應該係假回，聽日再升

牛軍休息下
等熊軍接力

收息股唔係坐定定收息架咩 ？

都可以蟹

67303 0.12入0.26放
不過得十手

上證回10點 262 重熊殺後 港女都硬住係262

為層熊而上

找定d 牛先
之前個d 比人打哂

跌呢幾棍成交勁少

係太空啦 不如等熊

QQ熊仔66490好似好危,點算好 , $304就會死

咁救市唔會長遠，我265先開put輪

回

今朝有一堆新牛， 睇定一二隻先

熊得

一棍

回一回再上 唔怕

都得

[member]引熊

同感
唔走

回了回了，走牛了

上證一無力港女即刻比人沽落去
睇黎大戶好心急

262殺咗
會唔會向下？

已食全牛 今朝輸70k
而家追番17k先

【大師午間教路】
大師話今年大市未做完尋底，明年可能個底更深，大家要有心理準備未來幾日「挨吓」，同埋睇住轉角訊號加淡倉。
#港股 #沈振盈 #尋底 #心理準備 #加淡倉 #外圍唔理想
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

大師睇淡

心急都冇用, 佢預左比人夾架啦

計計下, 5粒寶石好似都就齊腳

又一腳申埋去到

係咪加沽 我266熊

真係屌佢老味

小米put 蟹左

蟹左好多

放到到期算

仆街阿爺比力上阿

蟹到傻 但決定唔放

又想上返去

係，放到期算

一走就升 屌

好想put 700呀屌

67303@0.021 再黎100手

262入左牛即回點搞

....

即蟹

今次真定假 唔好FAKE我啦巴打...
我成朝比你FAKE左3次 都仲未知真假

諗諗下 其實今轉冇左50% profit都係唔錯既經驗
之前淨係跟大神買 下下ALL IN
而家就學識分注買 同控制個注碼

怕就一路溝熊

真！

加入牛軍

今日d app奇奇怪怪
某d數睇唔到

外圍棍上 投降喇

夾死熊軍

我又入返牛了

試下同你對先 入一手熊仔

呀爺應該會夾到2707

阿晴隻嘢又幾好玩喎

今日？ 仲有排升

上多次263唔穿就走了

升多300就追平

聽日掛

上啊

無力妹啊妹

睇bb 但唔知bb係咩

其實冷靜d諗下 阿爺托咗兩日 聽日應該都冇用再托 真係仲牛得過咩？依家仲要高位
下望252 一千點
上望260 八百點

feel到市場巴好想講嘢

我係傻散

真係咁好力

on9 牙爺就黎同冇跌過一樣

升多幾日就回滿血，又話支爆 邊到爆

爆升

企2700啦應該
完全無沽壓

信念呢

神早block 左佢

我仲傻

算唔算明顯轉向 牛軍大爆發

邊個敢沽
拉去打靶都似

今日又輸3k

唔升高d點跌

零頭都多過你

終於停

2318 今個浪可否見85呢

成班都on99熊熊熊
得市場巴講人話

岩岩好 又打唔到靶 又食到上落

我星期五10k

數緊錢啦 拋起哂你地

我30

HSI唔該跟貼少少上證, 多謝合作

我都係傻散
COCO仲追緊數?

我跟佢信念

仲有38點，但點解都0.02咁高

QQ痴左?

67303@0.021 100手 打我唔到又大賺

有冇傻散到今日仲俾人左一巴右一巴

含指ok la, 但牙爺升到冇跌過咁... 彈0.5都合理呀 但佢回返晒

明明佢已經樓爆，貿易戰又搞死佢，人仔仆直 債息gg

搞咩啊

晴巴 想加牛既話 今日收市前加 定 聽日開市先加好

追唔到啦
千跌個D輸突
頭先入左少少CALL咋

小注熊玩下先

正呀喂

DH己出

點左右一巴，全程45度角上

等回撈下牛仔先

等兩點棍上？

又再回? 睇黎要交場?

無份玩

依家CALL邊隻好?QQ?

等2點棍

就係咁先高難度

應該係, 而家係夜晚熊市, 日頭牛市

仲未正式公布

我明

仲有得上咩
回緊啦

爺閪真係好煩
咋咋林升到2700 咁咪大家都開心

爺爺唔駛留番d錢聽日托咩

冇入x2

唔回點上？

爺西頂唔住啦

今日唔好再掂佢

個勢似連續兩日坐火箭

升左成百點，點都會有啲沽壓

跌市前國家隊一早cap 哂水 幾多都有

走啦咪學

岩呀，今日升成百點跌番10點都唔係好出奇啦

屌QQ$304熊仔唔知點算好...

引熊

升咁多唔係唔比下人食糊呀

高J牛傻散報到區
1. 我

升得愈高 跌得愈金
D蟹call又複活

爺閪1分圖咁趣致既

國家隊又然

2.我 （－200走左 ）

多謝巴打幫手接貨

今日回返落貼290 你要全走

走撚曬
收市前再諗
見客

忍痛斬JJ

我俾佢引到

收到!

似可以入牛

3. 260 追入 尚算有少少profit

有料

期指升穿20天阻力

晴巴隻極限熊好撚勁

聽日有機唔死 幾堅

有無人熊左

3點死

一定唔會死 已經殺夠 又托咗咁多日

今日唔死 聽日死

有無機會見到爺西大奇蹟日倒跌

雙頂但購買力咁高都回唔得太多 睇位食

我就26172 追入既 坐緊

食溝食溝溝

同我殺上去

阿爺全面回軟
今日應該收工

同我沽盡佢

契爺即係點

0.18 又去0.26
食好幾轉都得

引死人，想入極限熊

唔高點菇

太遲

一齊 我入咗

由豬幻幾變贏6千 好彩轉身快

唔講

袋底超遠熊

HI沈慎
請教一下今日再回的話追牛好嗎?

HI沈慎

硬到HIHI

我發現到D野

三角......